會坐高鐵嘅人真係有樣睇

智商唔會高

邊個巴打 出嚟認咗佢

其實同以前巴膠鐵膠同一班， 係毒咗啲啫

死巴膠屌死氣喉，咁死鐵膠可以屌咩？

雖然可能有少少殘疾歧視
但條友個樣真係好唔開胃
記者佬搏命影佢扑咪根本係想玩鳩佢同觀眾
而且佢講野又一舊舊咁 某程度係影響緊外界對理性鐵膠嘅觀感

屌電纜

電纜係用黎玩sm
屌車門啦